！！香港hiphop！！入

！！！！！！！！！

其實有冇人聽香港hiphop？

除左JB 米奇老味 Bakerie之外

大家有冇聽過其他好歌呢？

大把，香港hiphop越嚟越多人聽，你有心搵實搵到，喺YouTube撳下，好多你未聽過個名嘅rap都已經過萬view

heyo算唔算

Tiab
Tyson Yoshi

識貨 佢絕對系好野

屌 我夠知 所以咪問有冇人聽過其他囉

巴打 又聽過咩呢？

這個還好

奶共 再掟個大灣
食兩家茶禮嘅
不了不了。。。

youngqueenz

獅子麒麟鳳

🔥炭麗琪呢

嘉頓山